[有鬼/集中討論] 琴日發夢嘅手足，請分享見到嘅奇怪嘢

頭站維園

1. 銅鑼灣維園4-5點左右 開始有人拉隊走
有幾個大叔(零裝備) 喺近天后方向出口 不斷煽動人去北角 話去咗先算 人多唔驚
我同揸大聲公嗰個 仲有幾個手足都話唔夠gear唔夠人
最後全人類返銅鑼灣 街坊自行解散

2. 撤到SOGO之後 大量人喺度休息
冇耐收到TG消息 有人攻狗屋總部 出黑旗
由於我係最後喺維園走
有無手足話我知 係幾時有人出發去灣仔？
另外 SOGO附近有班Full Gear嘅 10人左右 堅持要去北角話要打大陸佬
有啲和理非好似跟佢哋走
有無人知佢哋咩料？
仲有點解夜晚會去咗太古？？？班人邊到走過去？

3. 尖沙咀撤退 大量人喺金鐘集結
尖沙咀栢麗大道 跑住撤退入MTR
現場有人宣布拉隊去葵芳
一到站 一落大堂 唔夠1分鐘
就TG射入站 全人即刻上返MTR

4. 葵芳封站之後 MTR走得切嗰批喺美孚集合
情況極度混亂 未知葵芳手足咩環境下
有大量快閃group狂拉人走
事實上當時已經10點 而且條條線重兵 現場根本唔夠人/GEAR
根本無條件再快閃 已經同幾個手足力勸
我至少聽到有以下號召：
－ 美孚地面/長沙灣快閃（揸大聲公，話有fd已經喺上面搞緊，話可能去埋深水埗）
－ 銅鑼灣（號召者聲稱有過百人）
－ 金鐘（話有好多手足等緊，返去睇下咩環境再決定）
－ 黃埔（其中有一個話自己住嗰度）

各位手足請share

push

pish